條女好正，好想

廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲!!!

裙同褲都未識分

又loop